懇請各位鍵盤戰士，勿再一見到有狗就叫前線走

睇live一見到狗就叫人撤退，be water，其實乜都唔會做到。

留力71？由2014留到而家仲唔夠？

其實只要人多就唔會有事，但你地不斷係屋企叫前線走，只會令留係到既人更加危險。
請交俾現場人士決定啦好無？

推

Thx

勿分化
大家都係擔心現場人士姐
現場人士睇完po都會自行決定

現場士氣好受呢啲影響 見過唔止一次有人屌連登散水

而且見到身邊有人開始走，的確會令現場義士有所動搖

啱啊其實大家出得去都知道會有狗覺得係屋企涼冷氣真係唔好咩時候都叫人走

唔知幾時開始大家見到狗就會好驚，明明己方有人數優勢。唔作出衝擊既情況底下其實無乜野好驚，好似岩岩咁其實圍住d狗係個籠入面都得

有時就係見人數唔夠先叫你散開。
6.27凌晨單野你自己睇返幾個live，自己友點樣被包圍。

同意。覺得當己方人數多既時候反而叫撤真係有啲傷士氣。

626圍警總係由多人到小人都嗌散水
621又係 明明到十點十一點都好多人 九點幾就開始嗌散水 根本連登班人就鳩嗌

626果晚又係，不斷收到airdrop叫人散，明明身邊好多人。多人既情況底下其實無必要一見到狗就叫撤

只要行動唔係連登發起就會嗌散水
班人坐係屋企分分鐘連live都無開，見個post多人嗌就跟住嗌埋一份
有時候明明夜晚（唔係凌晨啦當然）仲多人過中午，但成班係冷氣房既仆街就話少人喇入黑喇快啲走

可能佢地都真係擔心大家安全，但我相信現場義士既判斷，所以亦都想大家支持現場既決定！

我唔係話叫散水唔岩，去到凌晨得百幾人係狗總就緊係散好過留。
但連登621狗總係有成萬人係現場都會嗌散水，626個陣都有過千人，啲post全部都係嗌散

好同意！散完再轉場，呢d先係be water，打游擊就係要咁。如果一見到狗就返屋企，咁其實唔使出來啦，一定會有狗既

我都相信大家出發點係好
但大家嗌散前真係要望下個live，一堆人係現場都嗌散水真係好反智。
大家叫人唔好人衝你又跟住衝既時候，都要記得唔好人地嗌散水你就跟住嗌散水。見到有啲人問前線諗緊乜，我就真係唔知坐係冷氣房既佢地諗緊乜

Agger

懶得再打，我曾經講過，同意就推。

//叫人撤唔應該係問題. 即使現場手足決定撤之前好自然識做風險評估. 而更多現場環境資訊可以讓手足有更準確判斷.

所以叫人撤嘅手足, 除咗喺度9叫, 應該提供更多現場手足未必清楚嘅資訊, 例如各方回報犬隻即時防線部署. 人數、裝備、推進方向等等..//

水能流動，亦能沖擊。Be water係叫大家靈活行動，唔係單純地撤退呀

同意。睇live既應該提供資訊比前線作出決定，我相信現場義士懂得分析判斷的，9叫撤退的確會好影響現場軍心。